一人一個少人叫嘅英文名

我先
apple

Hunter

orange

Penis

Carrie

Walker

蔡英文

Alfred

freedom